想同巴迷講句野，入一入唔該

縮反去你老母個西到啦
垃圾疤咁撚廢仲好意思上水

冇野講

啞左

留番少少面俾人啦

就係等你呢句

support

唔好再撚狗啦